「閱文概念」A股隻掌閱科技呢兩個月升左6倍

閱文係龍頭更加唔駛諗

想買掌閱

掌閱科技條curve : y=1.1^x

很完美

有埋條式計😂